\begin{ques}
Posons pour $k\in\N$, $u_k = C(3^k)$.
Alors pour $k$ au voisinage de $+\infty$, on a
\begin{equation*}
  u_k\leq 6u_{k-1} + O(9^k)
\end{equation*}
En posant $v_k = u_k/6^k$, pour $k\in\N$, on trouve:
\begin{equation*}
  v_k - v_{k-1} \leq O\p{\p{\frac{9}{6}}^k}
\end{equation*}
Donc il existe un rang $k_0$ et une constante $K$ vérifiant
\begin{equation*}
\forall k\geq k_0\quad  v_k - v_{k_0} \leq K\p{\frac{9}{6}}^k
\end{equation*}
d'où par sommation télescopique
\begin{align*}
  \forall k\geq k_0\quad
  & \leq K\sum_{i = k_0+1}^{k} \p{\frac{9}{6}}^i\\
  & \leq K\frac{(9/6)^{k+1}-(9/6)^{k_0+1}}{9/6 - 1}                           
\end{align*}
D'où $v_k = O((9/6)^k)$ puisque $(v_k)$ est à valeurs positives.
D'où $u_k = O(9^k)$.

Alors pour $n$ au voisinage de $+\infty$, comme $C$ est croissante, on
a 
\begin{equation*}
  C(n) \leq C(3^{\ceil{log_3 n}}) = O\p{3^{2\log_3 n}}
\end{equation*}
d'où
\begin{equation*}
  C(n) = O(n^2)
\end{equation*}

\end{ques}
% Résoudre l'inéquation de complexité
% \begin{equation*}
%   C(n) \leq 6 C(\floor{n/3}) + O(n^2)
% \end{equation*}
